<!--info-header-start--><h1>RequiredByKeys <img src="https://img.shields.io/badge/-%E4%B8%AD%E7%AD%89-d9901a" alt="中等"/> <img src="https://img.shields.io/badge/-%23object-999" alt="#object"/></h1><blockquote><p>by jiangshan <a href="https://github.com/jiangshanmeta" target="_blank">@jiangshanmeta</a></p></blockquote><p><a href="https://tsch.js.org/2759/play/zh-CN" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%8E%A5%E5%8F%97%E6%8C%91%E6%88%98-3178c6?logo=typescript&logoColor=white" alt="接受挑战"/></a> &nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="./README.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-English-gray" alt="English"/></a> </p><!--info-header-end-->

实现一个通用的`RequiredByKeys<T, K>`，它接收两个类型参数`T`和`K`。

`K`指定应设为必选的`T`的属性集。当没有提供`K`时，它就和普通的`Required<T>`一样使所有的属性成为必选的。

例如:

```ts
interface User {
  name?: string;
  age?: number;
  address?: string;
}

type UserRequiredName = RequiredByKeys<User, "name">; // { name: string; age?: number; address?: string }
```

<!--info-footer-start--><br><a href="../../README.zh-CN.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E8%BF%94%E5%9B%9E%E9%A6%96%E9%A1%B5-grey" alt="返回首页"/></a> <a href="https://tsch.js.org/2759/answer/zh-CN" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E5%88%86%E4%BA%AB%E4%BD%A0%E7%9A%84%E8%A7%A3%E7%AD%94-teal" alt="分享你的解答"/></a> <a href="https://tsch.js.org/2759/solutions" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%9F%A5%E7%9C%8B%E8%A7%A3%E7%AD%94-de5a77?logo=awesome-lists&logoColor=white" alt="查看解答"/></a> <!--info-footer-end-->
